---
sidebar_position: 2
---

import {Discovery1, Discovery2, Discovery3} from '@site/src/components/Markers';

# Párování

<Discovery1/>

> 1. Otevře webovou stránku s dokumentací
> 2. Spustí vyhledávání nespárovaných zařízení v blízkosti mobilního zařízení

<Discovery2/>

> 2. Všechny požadované informace pro úspěšné spárování jsou uvedeny na štítku zařízení

<Discovery3/>

> 3. Připojí se k zařízení a zahájí proceduru párování, bude to řešeno mobilním zařízením `OS`,
zobrazí se vyskakovací okno, které je třeba přijmout pro více informací viz [Android - Průvodce](https://support.google.com/android/answer/9075925) / [IOS - Průvodce](https://support.apple.com/en-gb/HT204091)

:::note

Během párování udržujte zařízení několik metrů od mobilního zařízení

:::